有無人另一半有情緒病

最近佢同我講分手，已經搵佢唔到
我先發覺我一直無嘗試過理解佢處境同去理解佢個病
原來我一直係幾自以爲是，用正常人既枷鎖套落去到

我好想搵返佢
但我知道我唔再好好理解佢係根本無變過
有無過來人分享下

患得幾嚴重好撚癲，好撚憎D錢，一出糧都買一，二千蚊六合彩

情乜撚野緒病，欺善怕惡就認撚左佢

係真係要食長期藥咖
抑鬱症呀
唔係啲mk妹有咩事就推落去又唔睇醫生唔食藥個啲呀
病發會震哂典黎典去個啲呀

多得班mk妹搞到乜撚野都推落去話有病懶可憐先搞到無人重視⋯

試過同個邊緣型人格既女仔拍過拖，真心現加諗番都覺得好辛苦，雖然大家有好多開心既日子，但諗深一層係唔會有將來的。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》